**GUI java VSCode**

1. Extract file yang ada folder device 
2. Copy conector driver java di folder lib, lalu gunakan untuk modul driver connector
3. Jika menggunakan VSCode bisa letakkan di Java Project -> Referenced Libary
4. Import database pada folder lib ke dalam server database 
5. Run App.java 
